發現左一個最新痾屎方法！

首先 係自己個位度
直接將屎眼轉做痾屎mode
直到你feel 到舊屎去到屎眼口
e 個時候先狗衝去廁所！
一開門坐低即刻放低舊屎就可以炆屎！
之後立即返位做野
可以慳番坐低捕屎既時間！
保守估計用既時間仲少過你痾尿！
咁咪多左好多時間可以工作囉

閱

清唔識野

我岩岩試話ok
你應該屎眼控制力不足

試咗, 衝到入去廁格有人
當場瀨咗出黎
而家俾同事笑到面都黃

梳
計漏左廁所會FULL E個因素

一直都係咁柯，樓豬開心大發現 ？

解決方法

咁我直接忍屎忍到瀨左少少屎水先去痾都得啦
戇鳩

Okay

同道中人

忍屎多會口臭
好似你咁

樓主屎眼一定仲係好緊
呢度多數人都唔得㗎喇

利申:非gay

GAY 佬應該一轉MODE就懶
想問GAY佬係咪少D便秘?

GAY 佬應該一轉MODE就懶瀨
想問GAY佬係咪少D便秘?

我睇標題仲以為樓主可以用口柯屎